Een lichaam zou een gedachte dat hij Adam was - hij was gewoon allemaal modder.
Wanneer zijn drank begon te werken ging hij het meest altijd voor de overheid, deze keer zegt hij: "Noem dit een govment!
waarom, kijk er gewoon naar en zie hoe het is.
Hier staat de wet klaar om de zoon van een man bij hem weg te nemen - een de eigen zoon van de man, die hij alle problemen en alle zorgen heeft gehad en alle kosten van het opvoeden.
Ja, net zoals die man dat heeft zoon eindelijk opgevoed, en klaar om te gaan werken en beginnen te doen suthin 'voor _him_ en geef hem rust, de wet op en gaat voor hem.
En ze bellen _ die govment!
Dat is niet alles, nuther.
De wet ondersteunt die oude rechter Thatcher op en helpt hem om me uit mijn bezit te houden.
Dit is wat de wet doet: de wet neemt een man ter waarde van zesduizend dollar en naar boven en hem in een oude val van een hut als deze vastzetten, en laat hij gaat rond in kleding die niet geschikt is voor een varken.
Ze noemen dat govment!
Een man kan zijn rechten niet krijgen in een dergelijke regering.
Soms Ik heb een machtig idee om het land voorgoed en zo te verlaten.
Ja.
en ik zei het zo; Ik heb de oude Thatcher op zijn gezicht gezegd.
Veel van hen hoorde me en kan vertellen wat ik zei.
Zegt ik, voor twee cent zou ik de de schuld van het land en kom nooit dichterbij.
Dat zijn de woorden zelf.
Ik zegt kijk naar mijn hoed - als je het een hoed noemt - maar het deksel komt omhoog en de de rest ervan gaat naar beneden tot het onder mijn kin is, en dan is het niet terecht een hoed helemaal, maar meer zoals mijn hoofd werd omhoog geduwd door een jint o ' kachelpijp.
Kijk ernaar, zegt ik - zo'n hoed voor mij om te dragen - een van de rijkste mannen in deze stad als ik mijn rechten zou kunnen opgeven.
"Oh, ja, dit is een prachtige regering, geweldig.
